美股認真討論 CMLXXXI

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

五毛日崩盤

P巴+茶巴+薜巴+TDOC

我要進來了

MRNA係咪升完

五毛數鎂日

暴巴是日專業操作

冇畫面

靈車一個鐘已經200億成交額
S&p500 d人真係有料
咁都可以控到個價位升咁少

好耐無打過csgo

準備接FDX火棒

冇未來架呢隻嘢

暴巴響嗰邊單機好慘

西蛇好廢

好掛住暴巴

等待暴巴回來

可以壓到660添
震走幾多人

Yala郁上郁下
好難觸摸

好撚慘 見佢日日出好多post

準備入手

都又想買?

Mewe黎?

打錯, 你又想買?

暴巴隻CURO好痴線
細注即袋幾百

你講乜野

小西隻ai 又扯

邊到來 mewe?

準備下 應該可以再跌下

道指就快跌穿30000

暴巴直接幫我個倉+1400

FDX

有冇spwr股東

好撚大碌green dildo

識炒美股既一定係淡定開市打機

發生咩事 狂升

net

響邊到睇條友ge trade 淨係見佢買crwd

垃圾黎 可以無視

走牙

Bb隻垃圾

想入

無左成蚊

其實我以為暴巴無乜做trade見佢出親聲都係出日劇啲圖

買納dee啦

本世紀最大笑話之四巫日

戒睇道指啦

5毛日

依家先11點

又話五毛日
都冇咩跌
點買嘢呀

FDX BB 買啦！

5毛大升日？

Yala

俄佬搞到 cyber security 股爆升

咁多次巫好似都冇乜邊次係大插
大戶呃貨既大話日

晏小小你地就會知仆街

都有既，不過有時會倒升

唔該哂單身巴既解答

憑咩CRWD升10%
NET先升果2%

Solar winds ?

咩事

唔怪得crwd爆上

pa

adbe穿左3角收斂 睇好升一波

定啲啦 NET接近ath

NQMAIN 跟住條ema10慢慢落緊去

好似係幾廢喎

冇點你地 roku股王
34x幾個鐘都上返啦

咪係 明明net common咁多

wsj一早報左
連登唔報姐

十年慢熊係咁 體諒下

AMZN呢隻垃圾

依度無人要MA?新手想入MA係咪on9仔

都2021年仲有人睇電視 痴線

oh i see

唔使客氣

veri 26價位畫barcode

唔洗搞咁多，呢隻慢牛，佢同tsm, sne呢3隻真係穩定3寶

真係唔撚明 fubotv又係

前幾日pornhub買左啲入倉擺

google "solarwind"
2 days before

正垃圾

呢到興disruptive tech, MA係好但太廢老

SNPS日日升1-2%

我以為有新嘢，呢件事我知了
佢係hack d contractor
唔係咩新招

SE 好似有人頂住 200 唔俾過

白宮星期六已經開國安會議

兩隻買晒咪唔洗怕

想問有冇stock screener可以睇rs? market smith好貴

改埋solarwind software 加malware

唔係新招

成單野係好大獲
個hack唔係岩岩先開始，係有組織咁木馬左幾年，好多gov department中左招
唔係班hacker痴左線去挑保安公司機，應該都唔會比人發現

新手入場坐ARKQ同ARKF然後冬眠係咪好選擇

個個禮拜SP不知幾爽皮

cyber security 有咩龍頭

仲有好多SP500公司

認真答你
入完聖母一年唔好操作

Upst 23持有 已經賺錢既公司

how about arkr

唔係
Arkg 同k先係王者

石仔係咪輸到傻左今晚完全無聲氣

連登仔一分鐘就射啦，邊忍到一年

有無 TWITTER 出 post ?

arkw先係皇者

聖母全家桶

R呢

in arkr we trust

問過arkr未

arkr係最後大佬

Pelosi買左10000股WORK?

高追咗SNE

乜撚野巫師4 我數鎂

根據連登相對論，跌得越多，時間就會過得越快

所以我頭咪問有冇人會睇佢買咩之後再做research, 或者跟佢買

呢隻好野黎
一般我都唔推比新手，不過今晚人少少

有跟，不過唔知佢個trade aim幾耐，好易paper hand

我既重點係想講做議員咁有錢既咩

入埋忘巴隻TAN就PERFEC池

insider trading我地識佢臭閪咩

四巫日 個倉仲係綠喎

呢隻從來唔會跌，今日高位，明日底位呀

arkr就好似d2中的護身符咁
放1股聖母信仰值立即增加

等我入kk同kf先訓覺嚕

option佢好多時都係大手買LEAP, 我有時都會一兩張跟下

清倉師玩L4D驚巫師唔敢行埋去

Tsla 個volume 唔係特別多咁
唔敢short 1224 750c住

20萬一年咁上下

暴巴咁耐好似冇出過料
跟晒

今日又爽賺3石

契媽第4大理念
只有加埋arkr, 契媽既三為一體破壞性創新理論先會完美

Veri又特價

屌，zoom做乜勁

PANW, FTNT ?

執石派

BTWNU李澤街話收購單deal傾成點？
隻股咁少成交嘅

如果JMIA今日突破41.下星期又可以做睹場

我賣晒
明天可以食多個漢堡包

pa 勁過 ftnt 好多架

Gme我理撚你 一早yolo左

食個飯變晒綠色

細細地8.9買咗10股妹咗成個禮拜終於識跌

why

初哥琴日買咗VIRI

ARKK

bb就快hit到我止損...

唔食飯邊有力去創新

炒完啦

產能有限 用成本價賣貨

收埋左隻veri唔再睇佢
29

我真係恭喜你呀

希望佢上返2000年高位

佢一下隊左25000-50000鎂落Work3個月人工買一隻股

其實佢跌乜鳩

巴打了唔了解 Block chain同 cyber security 有冇咩關係

er

tsla要轉燈?

一棍

輸死了

big short

我11.7買早知唔坐咁耐

fuck地more

TSLA會唔會收市跌到649殺埋650堆call
到時淨係650c, 700c 同800c都有97.3k張option俾人殺

大棍

黎料

睇支牛真係有人入埋ARKR仲要贏埋錢都唔知咩事

痴線

bb似洗盤

來吧

來吧特大災難

FDX好吸引

真係寫仆街

TSLA 今晚落到邊

吸哂貨滅世吧

你個名

轉埋燈俾人入貨

正經，arkk同arkw係最正路既選擇。

但要咁做不如arkk+ qqq/voo呢d指數

巴打你係諗住買VERI 定VIRI

一GEL就出事

黎了

要左ARKK同ARKF

4.5 -5.2 比佢撚過無數次
次次個市一跌佢就乘機跌多啲
難得有一兩日升就高開低走

黎料喇，跌多d俾我入貨

VIRI

個倉轉燈

有冇人有

Make VIX Great Again

個倉今晚高位+9XX 而家變-1XX

唔貪心，跌五舊我收手

ARKK 撈少少醫療科技
ARKW 就internet 為主
但好大路嘅ARKK都包咗

我自己ARKW 多啲心水股有喺入面 所以揀ARKW

tsla d 末日call 貴到

大戶食LUNCH 散戶 AI博擊時間

你有無幫手SC

TSLA會唔會黎多棍

11月尾都升好多喎ARKR

AI

未來無人知咩事既，arkf玩區塊鏈呢d野，可能下年到呢d野爆上呢

衰貪心，兩個頂都無走過TSLA

AI升到癲左 但$100得10股

冇呀, 淨係頭先食左兩張未日lc
而家食緊花生

佢去到呢d位，好多朋友既朋友會有wind

五分鐘之後就破返頂啦，驚西

FVRR MONSTER

我自己另外有買d醫療既etf, 為左減低correlation, 所以點時唔買arkk而買arkw

升番哂啦 冇事啦

呢個係咪vcp?

mm 話準備爆

跌破琴日個頂?

5毛去晒邊 出黎見我

邊隻？ 有冇介紹？
新一年想入返啲醫療(見ARKG升到咁)
定即頭買埋ARKG

WITCH 4 : 出黎吖，岩岩邊個串我呀?

美股係唔會跌的

BB洗到咁

靈車

爆上定爆落先

AAPL硬到顛跌唔落
VCP Cup Noodles

邊間出事？

咁高點玩

跌得果少少，食完支煙都上返去啦

Veri失禁 如何部署？

100諗住買，無買揮手區

止蝕 買第二隻升既

爆炸了

睇twitter

希望佢會再回 都想加倉

爆咩先

成個倉得ai升得最多錢
仲要只係佔倉5%

VERI

搵條橡筋頂住先

jumia瘋狂

Aapl 等緊落番上星期低位先建倉

唔準再升啦我未入貨 即刻同我跌落去！

佢都跌緊wor

TSM 係慢牛
12 月底個市又險惡
佢遲早 panic sell

石仔話要睇

cup noodle

5隻買晒, 每隻20%咪得囉

千升驚西

回d先建倉 升得太急

叫佢早啲走 阻住開車

唔好講得咁口響
好多時候最後半個鐘先黎料

利伸 full loading

宜家算唔算高位

i have told u 每次綠燈都係止賺嘅機會

得5股

BB輸死了

再落$24再溝

輸死了=爆買日

今日咪跌咗啲囉
不過我ETF係月供閪 只會月尾不問價入

係唔係要較鬧鐘0430睇煙花

等$10先溝

TDOC自從收購LVGO都無運行
屌你個陣渣LVGO唔知升得幾爽 而家日日妹妹下

其他升幾多veri同你輸翻曬

應該係支那Zoom

垃圾果日日高開低走 玩死人

有無咁癲呀 睇到咁淡

AAPL開市第一枝棍14M 成交咩玩法

29 SH

我已經叫咗佢普渡眾生
叫佢買iBond 或者做定期
佢唔聽冇計

垃圾果

$zm

several months before

5毛日啲成交冇得解

打份工最實際

我29.2

突發新聞：

可靠消息獲知，美國FBI剛剛正式宣布，逮捕zoom公司一名資深員工。

案情很快會公開，我就不方便多說了。

Source: 王丹FB

唔係無諗過全餐，但全餐其實咪即係all in arkk

Yala敲金波

29.9

慢慢坐。好多注？

天氣咁凍，我訓覺好過

agger
頭先+2000依家0左

12%倉

Sor

Vldr 呢隻垃圾股升唔起

加沽Nio一時爽
一直加沽一直爽

仆街仔

intc點睇？

入咗啲call

5日 39升到47喎

Fvrr唔小心210落左車啊

今日啲股唔讚得 應該話呢個星期都係

垃圾支那野每次升都係比位你加沽

唔屌唔鬆化

盤前：大戶時間
開市15分鐘：散戶時間
開市至半場：自由時間
下半場：經紀時間
收市前15分鐘：高手時間

你聽反話就得

隻Qdel廢撚到

杯麵?

我覺得大市都係繼續上

U.S. charges China-based Zoom executive with disrupting Tiananmen video commemorations

仲以為咩大事

有冇人put 7 tsla 24/12

v到4點插一棍盤後大棍上

如果真係S&P500入緊靈車貨
真係神級控盤

唔覺，我覺得未有

又話大戶年尾結數 又話四巫日
個市仲係龍到仆街

你覺得snp500未入貨？

聽聞係巫完先跌

通當US time 三點先開機

西教係咪今日要入番貨

似頭先個棍老散比人嚇走壓住左

大戶年尾唔洗追數咩
唔買貨點笑傲江湖

清倉巫師上個月低位清左
等巫巫日再入

盤後30分鐘: payme時間

最重要既野唔記得 抵屌

爆買先可以環遊世界

3點先開始入貨咁遲 要入咁多貨

Ai有張大單賣129@1000

30分鐘

係，因為升期一

屌你老味 snow呃9我上船
340入9左呀

畫左條線 之後呢?

點睇Tsla下星期

會唔會爆破

靈車升期一難搞d

西子 yala星期一會唔會爆上

好似After market

加小注BB

幾得意

準備大v再破頂

有dark pools

唔係要退市咩?

After market入貨咁仆街
仲要一次過入幾百億

AI係咪散水? 128.5 50K賣單

唔會落架喇

佢兩個星期前已經話hard penny

Spce瘋狂加倉先

無咩意思~只係覺得條線幾直

11月比哂機會入貨

你買啱咪龍囉

Dow, 納 dee, S&P 全紅

有跌過咩 都無人哭喪

傻9 Elon Musk爭完人水費又爭地費
唔講仲以為係貧苦大學生想payme贊助佢

日日都話美股市場就黎股災的人，而家唸緊乜

每一個決定都係錯
幾日都係咁

我諗啲passive fund 可唔可以買定options ?

星期一可能黎料

LK係唔係和解左 幾時有得玩

頂你

我都放左

想細注跟yala
中東佬呢期有D料到

一講即穿658入咗少少貨

條友好似收返張單

點解tsla可以咁靚仔
就算d fund入緊貨都可以棍落黎

FDX已買

要同p8同船喎

最後big short未

淨係炒兩轉波幅都fat fat

YALA無options, 四巫唔關佢事

LOAK都無options 的

哭緊

今日幫yala做background check
總部係中東 但研發係支那
好似Tencent有份

Frhc都無

TSLA call 760 我張收60
100張收6000

信中東佬
yala業務發展成熟1000億市值係基本

Yala終於綠色
我係小西教呀屌

呃貨咋

Pltr係咪收得皮了

QQ都入即係安全

做乜鳩啊佢 今年都融左成123億美金
公司好似有成200億現金
咁都要爭人少少錢

又話big short

Ai勁到

10000張收60000
ＦＲＥＥ ＭＯＮＥＹ

LKNCY?

變咗Big shop

Why not？SP Index managers 要買貨咋嗎

10000張 600000啦

Short cash呀嘛

不想努力了

但Shop唔起

爛果垃L圾，快d上130俾我食張call

定啦，呢隻驚閪

睇淡唔做淡

個圖都係等爆邊 不過唔知磨到幾時
入左幾張call 1月15
多人玩上落大應該快d洗完

走啦 升返一日 冇利空消息之下 啲大行又走黎出口術
你知大行想吸貨咁又點 佢大把時間資金同你玩 磨足你一個月都得

條氣唔順先係問題
一入跌10蚊

咁佢大把玩法

西子AI同PD五年目標價係幾多

做生意梗係差人錢最好

調轉部電話咪得

遲下升到400

所以我諗緊其實今日係咪冇爆買呢件事

VERI 係唔係要返去二十

set moc訓教算

但唔係話d基金可以提早買貨咩
聽d youtuber講基金好似兩個禮拜前就入緊貨
越近21號只會越波動

330 here

800未

走啦 唔撚想搞大佢呀

真係唔知...反正我會揸埋今日再部署

有冇UAVS巴打

美股已經唔識跌，有無人認同

懷疑基金早就入足貨
未必今日先開波

但而家已經300億成交
目測收市埋單都800億成交額
量就爆架啦 但價就拉唔起都無計

5毛日都唔識跌...認命加注

巴入左幾多
set 275.5但唔到價 上一上左278又跌過
個交投咁細 可能都係妹妹下

Ai

追SP500果d fund唔可以偷步
只可以呢兩日
好似係

TPGY咁叻仔

二月等終極一跌等到而家

大股東就走
你就中個頭落去

AI
痂撚線

依家好多都特價緊，入貨啦唔好諗

無頂咁爆上去

見佢好似無咩郁動咁 驚佢唱完爆向下
但又諗係呃貨 雖然本身玩正股唔驚坐

日日都話就黎股災，4月講到而家

SP先今日買，其他funds你鐘意買就買

你搞間fund 100% Tesla 都得架

得20股

啱啱追左

屌佢老母

到U!

美股爆邊=爆上

用elon papa 今日食末日 call比嘅錢
再入番655 tsla正股同少量dkng 60c
希望有聖誕禮物收

nvda

三個鐘都無就三百億
其他日子全日成交都無咁多
量就有
但就係上唔到去
d fund佬有無咁勁

又係530
停左牌一個月？

搞乜

AI唔知可唔可以即日清

PLUG無頂

130高j都執緊錢

星期一Ai會唔會跌番俾我入
放左隻股見住係咁升仲慘過買完隻股係到跌

其實我見到669想上700個陣就勁多100單100單咁拋
FUND佬其實可唔可以一星期前以其他戶口/公司儲夠貨先
再今日以SP名義接架?

利申乜撚都唔識 9UP

APPS又突破

頭先先講完依家已經32

veri

一隻AI都屌打班TSLA教徒

挑戰33

S&P明顯就同機構暗啞底夾好左啦
唯一變數係有無人出黎搶貨姐
暫時睇落真係完美控盤

但我兩隻都有WO

我都係

真，tsla不外如是

AI真係無頂

Rs2000真係cls 真係打算回都唔洗回升多一季？

應唔應該放mrna 現價放仲有1x%賺
妹到無咩心機 明明approve 都係咁跌

諗唔明ai點解升咁多

尋日入左 123走左

ADBE一入就開車
人生成就解鎖

669直上700

咁易明就無窮人

一定有，點會唔同其他機構夾埋一早入定貨
如果等盤後先入，點會夠量比貨，實要最高位黎接，S&P班FUND佬咪蝕到仆街

完左架啦

yala 求今晚20

講得岩 點解$100唔入多啲

TSLA 18號CALL 仲貴到PK670仲有成14蚊痴線

龍市

新手想問點解今日明明有消息話TESLA有車係有問題要回收但個價點鮮都係升得咁多?

Aapl快啲衝上去DH

多謝你

納指回好多，好龍

回收有責任感
升!!

一日升返哂

Free Money

各位高手求教

我揸住左張YM2012無平到倉
佢會以幾時既價位幫我自動平倉

160IV 真心抵SHORT

passive fund要接幾十B貨去模擬index return
果堆車值幾多錢

間唔中就話有車有問題架啦
當佢係車企嘅 佢唔會係呢個架

升災

ai升咁多

想問veri值得擁有陪佢坐
29蚊

跟住再轉veri

趁有賺仲唔走？

仆街138.5入左au

JPM：只值90蚊

有問題>仲有進步空間>升

自己睇岩ai 又低位走左

ok gola gola

呢隻股係咁，當你覺得佢妹想放呢，佢第二日就火箭咁升

你話ELON PAPA身體有問題就話姐
車有問題有幾閒

70 蚊個陣就放左一次 .... 蝕左
而家見有好新聞都升唔起諗住走人先趁有賺

隻閪PINS磨撚完未

如果你當tsla 係純車
咁不如買nio

Yollan 船長未落船

100股 -4 cost

唔貪心 爆多嘢上80先

一年後應該都係$70

我想知佢而家離目標50萬差幾多架

Jpm只值90蚊就差唔多

今年升太多，市值400幾億都比多佢

得嗰一日

發現有問題》冇晒壞消息〉升

佢唔話自己股價

跌咗啦，如果唔係上到700啦

咁你咪買三寶, 又冇人阻你

諗住今日見紅....點知仲係綠色，好驚

JPM: Stocks price only 鳩 up

29.5

起身可能又變返紅

落番23先啦

Tsla下星期一入標指

咁少，巴打係因咩買

分注放 分注買嘛

琴日提過, NET差唔多吸夠貨上90

成交量太少，一個P巴都炒得起....唔敢買

聽你話入咗D

加左倉

屌
apps隻call $1 賣哂
$2.5 了

30.42
再跌溝貨

說好的big short呢

276.2 10股

38@100 幾個月

係咪要轉燈

唔準再升呀呀呀呀我要入貨

5年點估目標價呀，我講得出都攞明呃你㗎啦

放哂TSLA 睇下等多2個鐘跌唔跌到
諗緊set幾錢入好

可唔可以落多次80俾我加貨

IPOB 玩完？
破一破頂又軟
早洩架條仆街

Jpm:我想90蚊入tsla

契媽講開5年

Ai同中東佬救全家

俾Tesla 呃過一次 唔會再中計

呢隻野我只係買左一個月, 已經25%, 快到

契媽咪話左25年上7000囉
乖乖地放係度咪好囉

今晚準備大升

Nndm 開車

IPO 持到宜家

垃圾妹市, 全倉契媽早D抖算

Tesla 孖展太低

有冇Nokia股東

Set 655瞓
快啲俾我上番船啦

係咪有個網好似map咁 睇晒 nasdaq咁多隻股 升跌

冇買AI

中東妖股

Finviz

Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (3)

應該唔係,克X條應該唔會問依D問題

thx

電椅條撚準備

原來天真傻豬真心膠
睇抄狗啲嘢食二手飯

執錢咁執 一日10%

果時流出左amazon段YouTube 1.35買左800 不過食剩100由佢擺係度

又沉

STNE

我個張3蚊賣左 依家13

net幾時先到100

CRSR重上40，開船啦

唔知㗎 慢慢擺佢係度 成個倉最少佢

nio 都gogogo

按捺不住

電椅升多啲，ark一家大小靠晒你

今晚上680

畫緊好靚嘅logo

DLS 輪椅假跌，而家升到

700

佢突破咗670依個阻力，下一個位就去700

佢今日唔到，下個禮拜都會到

父父咁樣孛力走已成晚會唔會壞嫁
巴巴

先360億

限價入694.20先係真男人

咁700唔遠了

上呀CATHIE WOOD！！

今日紅個堆反省下

TSM 唔郁就係唔郁
PLTR 25-27 就真係25-27 唔會畀多你
個個龍龍哈 得我紅燈

今日假假地都係四巫日

開市高追 驚閪

收市前通常會拉升 定跌

兩日前喺度講咗上升趨勢幾明顯

好難估今晚，不過我信會拉升

btw 你啲故好好睇

tsla無得估

仲要未計我哩d傻散

唔好睇小果班sp fund 佬控股

拆完邊有升過

控緊啦

700之約

有 我高追過 好記得

PLTR好悶

咪由450升到去550 然後freefall 囉

小西巴去左邊

盤前有既

舊經濟既航空同油股跌足五日
吹左五個月既stimulus真係得啖笑

叫我?

靈車今晚chok到

睇路喇

應該比人滅緊村

個陣520接咗
高追之後止蝕
啱啱新手玩好驚青

個陣我都岩岩玩 就中左sell the fact哩個trap

好好嘅學習經驗
自從個次就學識止賺了

同P巴薛巴打緊CS

好想入貨

果陣佢freefall 果陣我真係sh 住佢然後喺340撈低溝貨

因為個陣貪心，高位接咗 冇錢溝
諗返都覺得自己好on9

加左倉搏佢三點通過stimulus

個陣好似仲要買sqqq 比人左一巴右一巴

amzn有冇咁廢呀 3200都守唔到

699.99

小西巴幾時share portfolio

大家覺得LULU點

以為你地打緊AOC

做緊, 啲IV高到on99簡直係free money

aapl殺call了

我試過一次之後都唔敢咁玩

佢跌過嘢就要lock profit

Ba

P8

Tsla 1999.9 放貨

#1佢mewe有

36蚊斬咗

唔會今日啦

sqqq 真係三倍做雞
比狗玩

佢個倉好似綠喎

今晚正路唔會收到700

契媽媽

孩兒之前離家出走咁快就原諒咗我

fdx 反應太大 接一接飛刀先

有名你叫聖母

有無清有玩呢隻ORGANIGRAM HOLDINGS INC，點睇呢？

村唔係倉喎

願聞其詳

打緊cs

我啲call

遠期就坐穩啦

FCEL大船

ic thx

新手想問 ROKU到頂未

stonks only goes up

打左電話比Bezos佢話可以3000比我入番

Faamg之中廢到同apple有得比

邊隻夠nvda 廢

APPL 勁咁多

大家估下我執唔執到石仔

班莊家係勁既納指破左咁多頂amz同appl未破過

3個指數都穿頭破腳？

買ai 屌打你啦

越坐越沉

回來吧TSLA

Amz等穿$3000啦屌

amzn正垃圾

我都有ai
慢慢食緊

準備回到未拆之前個價

勇士

其實都幾驚
大市跌但係個股龍到咁

Free Money Sponsored by ???

$3552個陣係幾時

收 $7.49

D細價股癲左

tsla捱到收市前係咪真係有野睇㗎

NVDA先係530入冇郁過

SQ Tsla 護國神股

仲細波過平時 想訓了

星期六驚閪咩

9月
我睇佢有排妹

SQ FVRR

識買
一定係買SQQQ
SH_SQQQ

mdb 走左未？

你當契媽流架?

Etf唔計啦

好少注咋 走了

呢3個月faamg除左google其他都係垃圾
納指無限破頂佢地未破過

我仲有adbe 同visa

半年後600

契媽咪又係TSLA救世

AI咁撚勁

又加沽左nio 正

aapl都叫由121左右上到128
amzn真係無限妹

睇跌幾多

衰撚過m$

$7

個頂店都無店過

幾時要還股

佢係keep住有唔同野發威

高追200股CLNE

笑死，tsla入標普四巫日乜乜乜
所有美股有關下跌既消息都係本年度最大笑話

AMZN 叫妹咁 NVDA 叫咩

你既對手係印鈔機sssss

五毛日？得啖笑

道指雙底 準備爆上 收市肯定最少30500

本年度包唔包三月牙

AAPL跌到西咁呢

落錯車 如離開了幸福的高速路

啲咩咩西毛日五毛日
根本就係大芋作出嚟呃鳩散戶貨嘅嘢嚟

已被呃

睇返之前反而下個星期跌機會仲大

係預今日大波波姐
雖然個大市跌緊 但其實唔包跌架啵

今日個大波波同港女個大波波一樣囉

Ai 100蚊買得太少貨

就係成日諗住9月折完股創新高第日就冧20%單野
加上又四巫 就penis sell左

例如邊堆

電車相關，能源相關eg fcel

就係咁先驚
一回調就大大棍插

Amzn 去翻3100都好 比我入貨

Bb彈都唔彈

好撚慘感覺佢似要落地獄

ROKU
可攻可守

其實呢幾個月大市升都係靠細價股頂上去
你睇下faamg除左g，無一隻破到頂

FAAMG 特價

警世

成個月都悶到喊 下星期仲要放假 唔洗炒

我仲諗住aapl打穿125

-1.4% 注都廢事加

Abnb入唔入得

tsla 第二次泡沫大到不得了

入左半倉AMZN call 諗住食佢番3200個一波

前幾日99蚊入ai今日放曬 等回調or企穩先再入

開遠啲 應該穩

我估即日搞掂 搞唔掂都會放 3175入真係free money

驚next week pullback?

200泡沫好大 500泡沫好大 1000泡沫好大
1200泡沫好大 2500泡沫好大
拆左股泡沫好大

通常唔留貨過weekend

點解會完左疫情就唔再買科技股有關係咩

TSLA防武肺
完左邊有人買TSLA

AI 痴左線

AI龍到好得人驚omfg

走左了

收3199 殺正義兄啲call

新手想問下mgni呢隻嘢點解會試過由20蚊跌過落1蚊（ 2018年1月）

我諗佢地唔會strong hold到expire掛
幾百鎂買返黎而家先放乜都歸哂零

之前好似話係hold到expire

阿里巴巴係唔係有槓桿
跌得勁撚過TQQQ

Veri手足今個星期辛苦晒 5日紅4日
應該有排先到溝貨價

夠鍾唔知有冇好戲睇

tsla啲流入錢一直插緊
但個價慢慢上

邊個偷步走

我個tsla bull spread 3:30無啦啦俾佢自動平倉

搵緊cs問

有冇人估到咩事？

3點

鄧不利多出黎救場未

____,____

800億屌不外如事

金庸

big short 了

巫師4開打

收市前入貨

趺小小大驚小怪

BB係咪要補裂口

合作炒完消息
又未有成果
仲可以點升

過山車

66666666

靈車一下插$10

冇料到
震得個兩分鐘

Tsla

個個龍到癲
得得跌錢

咁仲唔快手short

龍問過aapl 未

個watch list 紅多過綠了

Tsla末日spread成功執石

Tsla 先得70m volume 但indexer要買130m

你買 FANG mega cap?

TSM
PLTR

其實冇話過要一次過買哂

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸曬

老婆仔女都走埋

又short多張未日put free money

希望星二後仲有660

tsla睇黎650都想殺

big short 係開心既

上個月開始1000以下就入啊嘛
點解咁多人以為今日先入

被動基金喎

VERI 豬死了

其實下個禮拜850樓上都係free money

649.99

今日SC TSLA都已經夠食

基金佬抽錢走等入貨

Sc 670

執2000premium

點解靈車d 700 800末日call仲有人買

Cls big short is real

SC 700 執1100 * 2

SC平倉接再近價SC

開始失禁

Miss咗AI 100蚊冇買到
家下玩咩好

開機了

失禁

係咪加得倉

收市嗰吓加最好

好撚痛啊師傅

嘩 屌你老母 tesla

未訓咩

3個月一次 唔訓入貨啦

等左成晚就係想睇呢下

DC同你講咗機會來了

Amd失禁

全線瀨屎

mdb ai

正數喎
五咩毛日

特登較鬧鐘起身買特價貨尾

睇到了

仲加mdb?
堅定睇好？

小西巴請問點解LOAK有咁嘅 offer 嘅？

tsla好好睇

隻amd 有breaking news?

fuckbook 竟然係轉燈

INTC

係就好睇

西蛇一陣入邊隻好

NVDA放血

大特價你自己之前睇好邊隻咪入邊隻囉
係咪要俾埋Number你啊？

AMD INTC一齊跳
應該係ARM/AAPL有野

Amd intc唔知做咩

睇好nosql 前景
仲有隻estc

個市愈跌，個倉愈多錢
咩撚嘢事

$MSFT | Reports Microsoft Plan To Design Its Own Chips For Servers, Surface PCs

Veri幾吸引

呢下big short saas 冇咩跟到

玩燈制

正常條款，9成9嘅SPAC都有呢啲條款
純粹益本身被merge嗰間野嘅股東
即係你當係warrant 囉，
如果merge完之後升得多過佢哋一開始嗰$10價
佢哋有嘅warrant有權利用$10買返d正股

M$出品一定有BUGS

Tsla 700末日sc仲有2蚊premium收，cls

係咪收到晒風巨頭S自制chips?

Tsm asml升 Nvda intc amd橫足幾個月

TSLA個煞車咁勁嘅

臨尾抽升代表咩
新手

加速仲勁

TSLA上山落山速度都係世界第一

冇事了

大腸能ETF TAN殘價時段要入貨

有冇arkg新圖

TSLA d成交

一隻sq頂全倉

精彩

冇事了 跌返了

標準走鬼格局

過山車時段

嘩

tsla 633好好睇

未有idea

明白，我hold正股即唔駛理佢，謝謝你

一棍插20蚊先係我識既tsla

升左咁耐又一班人被套

Sp撚vs sc撚
Sc撚訓得

蝗語 乜野被套

TSLA WOW

靈車開車(向下)

condom

好記得5百蚊直插3百幾個次

個post上面仲有成班友話冇料到
講咗通常3:00開機啦
Options market maker 會唔會送錢比你洗呀？

仆街, 今晚同同事飲酒返黎tsla 仆落山

TSM

Tsela

SC要roll近個價食盡佢 唔訓得

契媽陸續轉燈

我張covered short睇黎保住了

TSLA vertical put + sell weekly 800c

基金佬: 我SP入貨

個倉得JPM插緊
其他仲係綠色

呢個一分鐘插20蚊

一野轟落去

684追貨既人

基金入哂貨未

AMD

坐5年

買得未啊

睇黎下個星期都係跌
成手cash終於可以入貨

加ai？

tsla真係睇580

最後十五分鐘大直路

分分鐘盤後就拉升

電動輪椅真係好精彩

最多坐兩日

AMD INTC 慘不忍睹

最後15分鐘

可能只係坐5日

然後星一盤前暴插引你panic sell 再開大陽

靈車又彈返。。

5個鐘

TSM代工又羸

AMD咩事 佢又跟住靈車入sp500咩

再殺就600邊有咁易殺650差唔多啦

收市盤後

錢已準備好接靈車 跌多d唔該

唔知道全年邊一刻買tsla坐到尾要蝕錢

15分鐘賭650 SC有9$袋喔

巨硬話自己做chips for surface同server
飛晒intel amd

又上又落

Free money

SC袋左4千幾蚊啦

真係送錢

難怪chips股依幾個月沉到仆街

Msft自己design ic唔用intel amd

巨硬自己搞唔搞得掂呀 成日整舊屎出嚟

tsla一日成交已經等於港股兩日

獵巫行動

就快收市
買得未

黎啦...

tsla又轉燈

打鳩穿左

哇 耶穌升天

直接爆倉

Short 左670
Vwap上面安全啲

對唔住我收番

棍上

條線直到

完全cls 靈車

嘩,眨一眨眼升左30$

Sc 撚訓唔著了

升撚到痴線

哇 好撚癲

轉燈

真係好撚精彩

屌你我有無睇錯
一下三十蚊

靈車上上落落咁其實係咪老散panic sell緊，基金就接緊貨

嘩 咁撚樣V上去

基金佬臨急抱佛腳

到sc撚起番身

好撚彩冇sc 650

ELONPAPA

cls

一下屌穿十幾蚊

一棍上700wtf

靈車真係痴撚線

好揀癲呀

我睇緊乜撚野

無事啦 週一爆升

笑撚死，真係冇白捱夜今晚

2分鐘30蚊

V返 +2%

TSLA 做乜9 完全唔敢入貨

我以為robinhood有bug 一下又上返

笑撚到 sc 650既ching

SC巴打...

岩岩sc sp撚輪住gel話free premium

我身為sp 撚交返個場俾你哋班sc 撚

TSLA股東建議睇下Bloomberg Businessweek ig

笑到仆街幾分鐘內變化大到

Cls嚇到我

好精彩

癡撚線

5分鐘

SP 冇事嘅
SC 唔係Naked 都冇事嘅

有無人走去sc650

sc 走慢半步都死

新手問AI同INTEL仲入唔入得過

睇到呆咗

精彩到

五秒鐘

1秒內由-3%棍上轉燈

世界級

五毛日尾盤精彩到

Diu panic sell jor Tesla @655

SP 650 好彩走得切

好撚癲老老實實
我見識少

嘔返700 淨賺3200